
                      Muy buen film, no le pongo 5 estrellas porque el final no despeja algunas dudas, en cualquier caso entretenida de principio a fin, de lo mejor que he visto últimamente en el cine. Interpretaciones y atmósfera de 10.
        
            